外母用暖牛奶將爛咗既碟癡返好......

用暖牛奶浸一晚，今朝起身一睇隻爛咗既碟自己痴返實

我愛外母

但請問咩原理

訓覺果陣有小精靈幫你補

你老婆塊處女膜可能都係外母痴番實

你訓覺果時去買過隻換入去

晚晚都補

一位80多歲的老者，去醫院體檢，再檢查時，他不斷講他的如何如何好。「我們結婚四個月，你不知道她對我有多麼忠貞？她無時無刻粘着我，粘的我都心煩了！」「而且最近還懷了我的孩子」老人得意洋洋地說。

醫生抬起頭，看了他一眼說：「我有一個朋友在非洲狩獵，當時，他在草原上遇到一頭雄獅，他立刻」從後背摘下獵槍，然而，他錯了，他拿的是把雨傘不是槍，這時已經太遲了，獅子已經站在他面前，就要猛撲過來，他沒有辦法，只好把雨傘扛在肩上，用盡力氣大喊三聲『砰，砰，砰！』。奇蹟發生了，獅子竟倒下死掉了。「這怎麼可能？」

老人大叫，「那一定是別人幹的！」

醫生說：「我也這麼覺得。」

原文網址：